10.3.3有無人升左

食電定無咁食電

例牌睇定啲先

up完用Lihkg app hang過幾次（以前未試過）

7+今日岩岩升左 流暢度差唔多
電量有待觀察

電方面無咩分別
其他都無特別

利申5s

永遠停留係ios9

好似6同6s係慳電 7/7+就唔知

用左一日發現會彈apps
特別係啲大容量game
開耐左會突然返左去home page
之前未試過咁
利申Ip7

想再慳電啲就block哂啲廣告去

iphone7升左
覺得home掣 跳app 熄app之類既動作
快左好多

我都覺

仲係10.0.1

IPhone 7 由10.3.2升左上去，
我都覺得係流𣈱左，電量無咩大分別

7+升左兩日 電量好似好左

試左ios11 好柒

升左，冇特別

次撚次呢d 0.0.1既update 都有人話冇咁食電或者食電左，全撚部都係心理作用